（新手上路）聯署要求倫敦巿長及倫敦交通部終止MTR港鐵14億英鎊合同

多謝連登巴打絲打為開路，撞啱今朝東鐵車廂出軌，發起聯署，要求倫敦巿政府及TRANSPORT FOR LONDON終止港鐵跟倫敦地鐵新支線Elizabeth Line 的14億英鎊合同。

嘅朋友可以用番一直用慣嘅Account簽，若果無嘅話，Click入去個聯署link，個site會教你點Create Account。

簽後可以些牙條LINK比其他人，Twitter可以Tag倫敦巿長 @SadiqKhan @mayorofLondon

中英文聯署內容：
MTR Crossrail, a subsidiary of MTR Corporation has been awarded a £1.4bn contract to operate the new Elizabeth Line, the first major phase of the £15bn Crossrail project.

The Hong Kong SAR government who is strongly influenced by the Communist Party in China is a majority share owner (75%) of the MTR. Recent events in Hong Kong have shown the MTR respond to political pressure from Beijing, in which their actions and inactions have caused severe disruptions and endangered public safety. MTR is also suspected of colluding with the government and Hong Kong police to suppress peaceful protests.

A transport company who makes politically motivated decisions at the expense of its passengers’ safety should not be trusted to operate such an important transport infrastructure in London.

Below are examples of various events that have damaged the reputation of MTR Corporation and led to a loss of trust and support from the general public:

香港鐵路有限公司（簡稱「港鐵」)已獲得營運英國倫敦地鐵新支線Elizabeth Line 的14億英鎊合同。

香港特別行政區政府是港鐵的大股東(佔75%)，在近期的連串事件當中，可見香港政府是受到中國共產黨巨大影響，港鐵公司響應來自北京的政治壓力，其行動及坐視不理造成了嚴重破壞，危及公共安全。港鐵也涉嫌興香港政府及香港警方串通去鎮壓和平抗議活動。

港鐵公司以犧牲乘客安全作為代價而做出各種出於政治動機的舉動，對於可否能在倫敦營運如此重要的運輸基礎建設是應該被受質疑的。

以下就是各種港鐵損害聲譽並導致公眾喪失其信任和支持的例子：

30/1/19 Alleged cover up over safety concerns.

21/7/19 Masked men storm a train station

11/8/19 Police fire teargas inside station

24/08/19 Hong Kong MTR shuts 4 stations around legal protest following China pressure

31/8/19 Hong Kong police violently tackled suspected protesters inside train.

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

相隔半年有多
今次火車出軌更突顯港鐵並冇能力為外國提供一個安全舒適嘅鐵路服務
一年內炒兩次 邊個仲敢畀你營運？

推

機場係個陷阱，別中計去送頭。
已經有千多個手足被捕，
其中有多少被打致重傷、什或傷殘、死亡！
還要抗爭嗎？
要抗爭就必需要有手足在，
集體去送頭，抗爭便完了。
務必三思、三思、再三思。
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍